# Chinese, Simplified translation of Content Access (7.x-1.2-beta2)
# Copyright (c) 2013 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Content Access (7.x-1.2-beta2)\n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-05 08:06+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Reset to defaults"
msgstr "重置为默认值"
msgid "Submit"
msgstr "提交"
msgid "Content"
msgstr "内容"
msgid "Access control"
msgstr "访问控制"
msgid "Your changes have been saved."
msgstr "已保存更改"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"
msgid "access content"
msgstr "访问内容"
msgid "Revoke"
msgstr "撤销权限"
msgid "published"
msgstr "已发布"
msgid "administer nodes"
msgstr "管理节点"
msgid "Grant"
msgstr "授予权限"
msgid "About"
msgstr "关于"
msgid "Configure content access control."
msgstr "配置内容访问控制。"
msgid "User access control lists"
msgstr "用户访问控制列表"
msgid "These settings allow you to grant access to specific users."
msgstr "这些设置允许您给特定的用户授予访问权限。"
msgid "Content access: No access is granted."
msgstr "内容访问：无访问权限被授予"
msgid "Content access: author of the content can access"
msgstr "内容访问: 内容的作者可以访问"
msgid "Content access: %role can access"
msgstr "内容访问: %role 角色可以访问"
msgid "Content Access"
msgstr "内容访问"
msgid "permissions"
msgstr "权限"
msgid "Uses"
msgstr "使用"
msgid "Grant !op access"
msgstr "授予 !op 访问权限"
msgid "The permissions have been reseted to the content type defaults."
msgstr "权限已重置为内容类型的默认设置。"
msgid ""
"Permissions have been successfully rebuilt for the content type "
"@types."
msgstr "内容类型 @types 的权限已成功重建。"
msgid "Role based access control settings"
msgstr "基于角色的访问控制设置"
msgid "This role is lacking the permission '@perm', so it has no access."
msgstr "这个角色缺少 '@perm' 权限，所有无访问权限。"
msgid "Default and custom settings"
msgstr "默认和自定义设置"
msgid "Access control for @title"
msgstr "@title 的访问控制"
msgid "Grant content access"
msgstr "授予内容访问权限"
msgid "View and modify content access for any nodes"
msgstr "查看和修改任意节点的内容访问权限"
msgid "Grant own content access"
msgstr "授予自有内容访问的权限"
msgid "View and modify content access for own nodes"
msgstr "查看和修改自有节点的内容访问权限"
msgid "View any @type content"
msgstr "查看任意 @type 类型的内容"
msgid "View own @type content"
msgstr "查看自有的 @type 类型的内容"
msgid "Edit any @type content"
msgstr "编辑任意 @type 类型的内容"
msgid "Edit own @type content"
msgstr "编辑自有的 @type 类型的内容"
msgid "Delete any @type content"
msgstr "删除任意 @type 类型的内容"
msgid "Delete own @type content"
msgstr "删除自有的 @type 类型的内容"
msgid "Provides flexible content access control."
msgstr "提供灵活的内容访问控制。"
msgid "Content type access control was changed"
msgstr "内容类型的访问控制被改变"
msgid "User was added to ACL"
msgstr "用户已添加到ACL中"
msgid "Grant access by role"
msgstr "根据角色授予内容访问权限"
msgid "Grant access to the following content"
msgstr "对下列内容授予访问权限"
msgid "Revoke access by role"
msgstr "根据角色撤销访问权限"
msgid "Revoke access to the following content"
msgstr "撤销下列内容的访问权限"
msgid "Reset node permissions to default permissions"
msgstr "重置节点权限为默认设置"
msgid "Grant access by user"
msgstr "根据用户授予访问权限"
msgid "Revoke access by user"
msgstr "根据用户撤销访问权限"
msgid "@action view access"
msgstr "@action 查看访问权限"
msgid "@action view access to the following user."
msgstr "@action 查看下列用户的访问权限。"
msgid "@action update access"
msgstr "@action 更新访问权限"
msgid "@action edit access to the following user."
msgstr "@action 编辑下列用户的访问权限。"
msgid "@action delete access"
msgstr "@action 删除访问权限"
msgid "@action delete access to the following user."
msgstr "@action 删除下列用户的访问权限。"
msgid "Content Access User"
msgstr "内容访问用户"
msgid "Content Access Rules Integrations"
msgstr "内容访问规则集成"
msgid "Role-based access control settings"
msgstr "基于角色的访问控制设置"
